有無人組隊去？

自己一個驚比狗扑濕
依加差唔多出門

哇你咁快， 我大西北出門。。。

推

到左

啱啱自己一個政總走
不過一陣應該會再出

叫埋，依加坐左係政總回旋處，發現都好多單拖真男人